十一黃賓周真係好撚柒鳩煩

屌你老母 平時已經有好撚柒多大陸旅客
旺角站十月一 繁忙時間連氣都透唔到
尖沙嘴又係痴撚柒線
依排又興深度行 我住鬼咁遠都一堆堆大陸旅客入黎唔知做乜柒鳩 我屋企嗰邊乜柒都無喎！
如果有任何大陸旅客係會上連登嘅話
我真係希望你地

係地鐵站唔好一字排開手拖手行
就算你要臭鳩住你幾個濕勁小朋友
我真係忍唔住屌你老母
利申尖沙嘴行去尖東 條路好撚寬咩屌
四個人手拖手拉開係咪on9？

屌你老母

快撚柒鳩快d走

d細路真係好撚煩 走黎走去嘈住晒仲要搞到人

你係咪搞港獨？

無錢出國唯有去香港

向來中立

班支客最鍾意十幾人塞喺個閘機度講再見或者十幾人一齊塞喺閘機度處理一個過唔到閘既人
我屋企嗰頭有酒店，日日都遇到

辛苦你了